其實笑利物浦班友2005年出咗世未？

05年對手比今年強，出線形勢比依家惡劣，咪又係贏曬奪冠。
少少失手就恥笑，等5月俾人鞭屍啦

留名第睇樓主比人BIN C

咪係，唔好咁痴線喇

又蛆力屎

場波04年

其實笑臭猁狗班友1990年出世未？

個年拎左英甲冠軍 勁能到

Sor 我03年出世
3歲前記憶比較矇